Moc mi tam libilo .
Obsluha byla výborná .
Můj kamarád chtěl něco sladkeho , dal si čokoladový dort a vanilovou zmrzlinu .
Ja jsem si objednal připálený řizek a bile vino .
Byli jsme moc spokojené .
A potom poprosili u čišnika učet .
Bohužel , neměli jsme žadné penize na spropitne i zaplatili jsme kartou .
A pak šli na Vaclavské náměsti .
Šli jsme a jsme bavili o výučoni .
Můj kamarád jako ja cizinec , nemohl zapamatovat sloveso " stěžovat si " .
To je můj obecný den .
Čekam na Tvůj dopis .
Adam
